拔苗蕭芳芳失蹤幾日，原來忙住去驗毒兼同張建宗手交

邊個捐過錢俾呢個偽人？

澳洲籍蕭芳芳眼盲心盲

算罷啦, 呢啲垃圾NGO捐款數字有排跌

點解宗仔驗完又驗
佢係咪驗左一百萬次

唔重複驗，條數唔靚仔呀